[Viutv新節目]寂寞是幫兇(3)

【全新節目！4月18日 星期六晚10:45《寂寞是幫兇》首播！】
帶你遊走人際關係的邊緣，慘劇成因究竟係乜？
人與人之間嘅疏離、冷漠、無視，一一成為幫兇！
世界每一個角落，惡性循環不斷，人類幾時先肯改過？😢

#寂寞是幫兇
－－
網絡平台 :
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

爾君點解可以咁靚

睇到喊...

推

仲未有短發熱褲女個名

啊 DR講
外國 青少年死既人數多過香港
但0係香港青少年 自殺 佔青年死亡個案既比率

就算個死亡數字相對地少 但死因居多係 無形既「他殺」
唔係仲恐怖咩

都係嘅 真人真事改編
但係拍成節目可以令人了解多啲

老實講
呢啲悲劇一單都嫌多

ig:nancykwai

想知欺0郭爾君果個師兄叫咩名

現實是殘酷的

下星期應該係講緊屯門山景嗰對母子

Present 手法唔錯，把整件事立體化。家長老師都好應該睇。

都可能係
但日本繭居族都有唔少

我又補下圖先：

總係要有人犧牲先會帶來關注

一起一個人好正，有冇完整版？

啱啱比錯link

呢個我都搵到但想要高清版

我都仲好記得呢單新聞

好好聽

真係好cute好靚

個熱褲女

片尾曲

原本為咗做assignment而睇
點知發覺好正 爾君好pure好true
係咪逢星期六晚10:45？

係

開波

死左響屋

死左？？

傻唔晒 仲識打LOL

仲可以玩到LOL

一個一個人

個仔咩病

叫多幾聲老母起身唔係咁難嘅啫

永遠起唔到了

仲有寬頻用都算係咁

i mean 叫多幾聲
如果老母冇反應嘅話都可以即刻報警呀

個小朋友最後都死左

呢單野我有d印象，唔係好耐之前

老母猝死架啦

似係冇錢開飯

又真係幾靚仔

到底點解

個郭爾君好樣衰
可唔可以唔好近鏡

我都好想知

又嚟了

Alma

cap得靚過我

應該係呢單

劇情咩事係咁讚靚仔

濠b

係咪屯門？

係囉 怪怪地

咁阿細真係好靚仔吖嘛

同一句對白講左幾次
唔知jm9

alma bb好靚好qq
佢戴眼鏡個張真係靚到癡線

有鬚正d

爾君貓有冇男朋友

仲有得打機算係咁

過多日應該已經好臭

幾時立法生仔要考牌

999都唔call

有鬚冇鬚都咁靚仔

套野太多旁白, 搞到太零散..

個男仔之前拍曖昧不明關係研究學會都無咁靚仔

七年無番學

學校俾佢唔返學㗎咩

嗰阿媽已經死咗

吓 唔係嘛

其實佢間屋有2房
點解要訓廳

個細路係咪講野唔正

基美包

冇咁熱

堆滿哂雜物啩

如果之前有番，正常教育局都會追，之前都有人被追過

小朋友講野係咁ga la

濠b唔知係咪呢

遲左埋位

佢死都唔番你都吹佢唔脹

有咩新聞曾經報過？

教育局唔理架咩？

好慘

辣殺

垃撚圾 有正經野又唔做

好撚正 交比我

唔係個細路唔返嘅話個父母會犯法咩？

下 好撚靚女喎

係囉...

學校藍屍教畜校長想大事化小唔報教局都唔會知

係，有人被告過

香港最靚咁滯

你話有暴徒游行唔返學,佢先會理

小學唔翻 中學唔翻
但都識打lol

有冇人同我一樣睇都係為咗睇爾君

喊得咁好笑

好想車巴個四眼仔

個sales鄉音到

硬哂軚企喺度

唔唔唔

小朋友黎咋

拐子婆？

好人街坊？

即係自閉？

應該又唔係

佢地係唔係仲慘過乞衣

自閉係另一回事

好on9...
其實小朋友當失路唔識問人都好正常
講咩男人死要面

失語症

呢句堅on9

其實香港真唔餓得死人，搵社工搵社署
但依d慘劇通常係精神有問題，唔單單係窮

自閉唔代表唔鍾意出街

你當係毒撚咁同fd講野可能好順暢，但對女仔就出唔到聲咁

日本隱蔽族仲多

六個月以上冇返工做嘢我諗香港大把

香港人嚟日本大學教書咁勁

我?

逃避問題

為香港人爭光

你爸媽知唔知你咁靚仔

我都有隱閉傾向, 爾君貓搵我訪問啦

我1年無做嘢無翻學 係咪已經係

但係除咗屋企人熟人所有人都係女神

停課都差唔多半年了

有冇出街先

你有無正常社交丫？

佢講得太多日文
講番廣東話有口音 同埋個格都變得好日本人

落樓下買飯囉

國家選手都

畢左業無搵工？

都有嘅

仲識買飯，無事啦

好勁

真 不過會返下pt

有啊 但屌個武肺搞到好難搵工

個款都似似地日本人

講得好中

乖 Keep住買飯

可能有社交障礙

日本佬係咪太高自尊心
搞到出現咁多獨居老人 退隱族？

其實佢呢個定義
係每個人都會有 只係程度問題

有啲似抑鬱

日本人會同二次元嘅人物結婚添

原來佢好撚勁

我一個朋友都冇 冇同人講野 每日淨係同屋企人講野 平時唔出街 算唔算

上鏡個個老師？

好慘 所謂嘅面子係咪真係對日本人黎講咁重要

張相差好遠

算
因為同屋企人講嘢係被迫（始終香港屋企太細）
如果你自己一個住

個情況同日本一定一樣

係馬拉讀書，應該係馬拉華人

係呀

佢係幾時學日文嘅呢

但係如果你有需要地出街，例如買必需品，你會唔會抗拒或者感到不安先？

有上連登=唔算

咁喺呢度多啲講啦

會 好唔鐘意出街

個樣差咁遠...

Agger !!!!

淨係喺呢度有人會同我傾偈 現實完全冇朋友

有出街但係冇返工冇同人正常交流點計

嚟練習下先

我覺得個個都有啲隱蔽特性架啦
特別係香港人

佢老母死咗?

係 呢D時間更加唔會出去

一開始好似講過係

一開波就死左

其實個個人都有獨處基因

唔算隱蔽族

武漢肺炎呢啲special case應該唔計掛

互聯網成就左依種基因

十歲點出去做野

華仔唔識掂下阿媽個鼻咩

佢返到工至得㗎

其實只要唔會影響日常生活
就無問題啦

事實係唔識教仔

佢知老母死左，但唔識處理唔識面對

結論係窮人生仔正仆街

個細路好撚慘
係老豆老母錯？
定係呢個社會嘅錯

窮人生仔

小穴

成日唔出街 都識打機

但係影唔影響有時係人地點話你

肯定係個老豆出面畀人蝦完返黎la

其實佢老豆教得好過個老母

個老母淨係想困住個仔

我都想知

可能講緊喺屋企唔做嘢掛

好慘 我願望係生仔要考牌

Why not both

計劃生育..

廢老 要打先會覺醒

頭先嗰節有講啊

佢應該係知道阿媽死咗都係照樣同佢講野

引發左個隱閉基因出黎

華仔阿哥去咗邊

買樓要過壓力測試，生仔點解唔駛

好多老豆老母冇考牌受害者

完全唔會考慮係香港生仔

你啱，因果循環，太多巧合同時發生左

所以一開始話佢智力正常

搞到個仔咁

餓到連水都唔識煲

唔臭咩

跟左老豆住 （蘋果寫

呢度就有個受害者

隱蔽族係唔鍾意出街嫁,你咁鍾意出街連冇目的都出街,咁梗係唔算啦

香港都有好多隱閉其實

呢度都有

真

呢個節目咁好睇反而放呢個時段播

廢老唔會like

個studio景咁正

紮髻條友我成日以為係女人嚟

奇奇怪怪咁 10:45

都幾似

Viutv. 好高質！

咩事

做咩o嘴

陰公

其實好難明點解唔報警咩？
小朋友咁細本身仲要係隱閉既，
接受唔到唯一依靠既阿媽死左

仲以為唔報狗係因為唔想外人插手

鍾意咗爾君貓

今日又返返之前咁 case佔好少

屌佢老母 乜嘢垃圾拍攝手法
無謂對白 阻撚住晒

黃溢濠留so好似正D

我覺得佢哋提過失語症應該成立

嘆息仲有兩日

等夜啲replay

句剪你D訪問唔駛講咁多次
感覺好中二病

真 佢會報警先出奇

唔難但佢係怕有觀眾唔明先借演員把口講出黎

可能平日無一個鐘咁播，cut半個鐘又到喉唔到肺

因為嗰單新聞本身就好短

根本冇人接觸過嗰對母子

呢套野既敗筆就係搵果幾件扮編劇

我都覺 接受唔到係好正常

又無其他大人 幫佢

如果淨係播個 case
太沉重，好難入屋

Bioem個細佬就係佢？

Agger 阻撚住曬睇華仔
好似鏗鏘集咁拍咪算囉

你地唔應該去諗佢有冇能力去搵第三方幫手
可能係 心智能力 係正常嘅
但有種人係唔會鍾意同外人傾計， 佢只會同佢信任嘅人交流， 你叫佢去報警佢寧願同屍體一齊瞓， 因為佢對於信任嘅人大於一切

其實實際內容都冇人知
依家都係嘗試推斷返

佢之前D綜藝節目又剪到得半個鐘, 到喉唔到肺
viutv 真係好難捉摸

啱，簡單黎講佢地想像唔到下一步，即係如果報咗警會點，媽死咗會點。

諗唔到又解決唔到，而以前既經驗會令佢唔做任何野

佢老竇同阿哥直頭置身事外

但最後死埋
陰公

如果得閒 打一兩個電話 應該差好遠

你呢個問題第一集已經有人問緊

呢套野等觀眾開始入戲就用果幾件假編劇拉返出戲

人地開始想再了解落去就出左戲

點會太沉重

死對佢嚟講唔緊要， 最緊要佢信任嘅人喺身邊

同上次個case一樣 可惜冇如果

一星期打個電話比個仔可能會唔同

明明有啲訪問日本隱蔽族嘅片
又唔撚播
講咁多把撚

我嘅人生真係不幸組成

同埋初時佢應該係諗，心入面好希望隔多一排阿媽會死

同媽媽一齊死對佢嚟講仲幸福
冇咗阿媽佢仲邊有生活

呢個真

訪問吓唔同人 播吓日本啲case咪得
播呢幾條友把撚
上次校園欺凌又係

好陰公

佢連街都唔敢出
點會有勇氣接受無左呀媽既生活

hiki過要n年後自己先發覺係咩概念

原來老師都隱閉過

教授曾經都係穩蔽族

聽咁多廢話 我心情先沉重

依家ok 就好了

估唔到
真係無樣睇

果幾條友仲要d戲又唔係好

香港好多NEET

咁你可以唔睇嘅

如果唔係咁拍
又邊會有咁多郭爾君嘅shot

咪係 靚唔靚仔關咩係
有冇尊重過華仔

做case啲人啲戲仲好過

想了解個問題

港日隱蔽族訪問下集先播？
今集全部都係楊教授

但係香港跨區工作是常識吧？
交通咁方便

因為嗰幾個人扮演嘅係編劇

所以佢哋啲戲有少少卡住咗係中間

車費
仲有言語不通

屌你教授
幾撚多年無去過元朗天水圍？
講到出市區好撚難而變隱青無工做

我返中環都大撚把同事住元朗天水圍啦

綠卡

都話冇錢

講緊十年前

十年前都有巴士西鐵俾你出市區啦

零食式社交

首主題曲真係好撚好聽

西鐵都有咗差唔多17年

我真係冇用ig fb sc

所以呢段如果脫節咗
唔係應該剪走？

唔用又點搵人出去

咁點解要咁?

Alan
你讀錯好多字啊

用唔用都冇分別 我dl咪又係冇人同我玩 一個朋友都冇又點搵人出去

因為根本冇朋友又使咩搵人(ME就是

唉

個段唔係楊教授嘅research結果嚟嘅咩

有乜好駁

ALAN把聲真係好好聽...

我都冇用

爾君貓真係好gfable

算啦 一定有人會出黎駁下故

ig近呢幾年對我嚟講變咗得個睇字做咗cd-rom

呢度除咗我地唔知有冇其他巴打都係冇用ig fb sc

阿細留咗鬚

集集都睇到喊

我都無用

留鬚正好多

冇留心聽佢讀錯咩

要識朋友同人熟到啲 好多時首先要有
不過我都係做cd rom

唔係 佢之前做旁白 讀錯字

好多人話佢流蘇同冇流蘇唔認得佢

唉 但係依家啲人個個都用 冇用根本識唔到人 上年開學個陣有一個人問我ig sc 我話冇用跟住佢都行開咗

有時睇啲舊同學咁social都好羨慕

但明明就唔再apply 響呢個年代

山景邨雙屍 母子隱蔽多年 家中斷電斷糧水
2017-09-09

屯門山景邨雙屍命案死者身世曝光，案中倒斃在床褥上的一對母子易順妹（48歲）和梁文禮（15歲）在破裂的家庭中相依為命，母親精神出現問題，而兒子自小學二年級開始輟學，完全失去自理能力，長年足不出戶，母子兩人生活靠易婦的離婚丈夫每月接濟5,000元維持，近年只吃外賣飯盒度日，早前母子再無收到生活費，因此「斷電斷糧」，最後雙雙死在屋內。

唔怪得有印象

僅有add咗嗰幾個最少都幾百follower

如果你返學嘅話要識朋友真係好睇你肯唔肯行多步打開話

Sc係咩其實

直接交換wtsapp

我唔會睇睇完人地生活咁精彩會仲唔開心

我好耐之前開嘅fb ac年個fd都冇

邊個搵我

想用但唔知點開始

讀u啲人個個ig sc

that's the point

Snapchat?

啱啊 越羨慕越唔開心 所以都係棄左用ig嗰d

我冇朋友同埋真係冇乜興趣所以都冇用

呢單新聞真係印象深刻

Snapchat
不過我就當然唔會用

咁又唔會 只係會覺得好假
明明好多都係打張卡 有幾精彩啊

冇呀 人地見我冇ig 即刻當我怪人咁

Sor 我都冇用

其實拎綜援會唔會有第二個結局

成班同學自己點都有個大wtsapp谷掛
btw我wtsapp都少用

same 成日聽人講儲火都唔知咩黎

有嘅 係冇我喺入面姐

連登真係毒L集中地

其實我有IG

換咗電話之後冇下載返

一路冇再用

其實開個ig之後唔用都得啫 同埋我覺得就算加左都未必真係做fd

咁要share information都要入既

呢個真
我讀中學果陣好靜,唔會主動識人
所以完全朋友

去到高年級少少就開始改變自己性格
自動同人講野

去到而家出黎做野d 人都話我好social無人信我細個無朋友

我成年冇用 每日得屋企group 冇收過其他人message

你睇人好 人睇你好 有咩好羨慕啊

對唔住囉

睇睇下有時真係寧願del咗ig個app 慳返啲空間出嚟算

冇呀 開完0個followers 咁仲怪

唔會 實有垃圾ig follow你

廢事開啦 冇朋友冇social 用唔着

我當日記用

一堆ig shop同廣告ac

到底嗰啲亂加人ig係想點
follow我都冇嘢睇有著數㗎喎

咁真係試下同一打開話題 我就通常r人借筆之後慢慢打開話題

我明白好多人對佢呢種拍攝手法有意見，但佢唔係齋講件事然後專家話你知係點點點咁，而係同大家一齊思考討論。

呢個post都見到，大家有心search件事，討論下點解事主會咁做，思考下社會唔同party既責任，有乜方法改變，諗下自己或者身邊既人有冇類似既問題...

大家唔係停留係件事外面食花生，而係一齊走入個問題度老實講我好appreciate

博你follow返佢

我開左IG 唔post 野亦都唔睇人地野

fb 反而好d 就算你唔係睇朋友野，你都可以試其他pages 多野睇好多

搏你follow back

冇用social media嘅巴打係咪都係一個朋友都冇

我成日俾人借筆
然後真係只係借筆

咁又唔好咁諗

換個角度諗

可能識到新朋友呢

聯絡起上嚟都方便啲

問下佢好唔好用嘛

btw，希望拍攝團隊見到support

same 比人問過 之後就係借 冇其他野

三唔識七on9先會

冇朋友用唔著
咁你都唔想成世冇朋友既 準備定囉~

有用㗎

Ig shop當宣傳自己products

R下無謂野講嘛，你話想試下其條牌子寫都可以講幾句啦，呢d無相大雅話題最好

你唔好奇姐 仲有好多人會好奇 禁個follow制唔難

第一個add嘅人見到0fol會點諗

其實我想知究竟呢個年代冇social media可唔可以識到朋友

所以我連第一個follower都唔會有

唔係個個都好似我咁用借筆嚟打開話題嘅

可以
重點係你想唔想主動識

你話自己用開fb

Ig新開囉

識到 落樓下同廢老吹水

唉 最衰我又毒撚格又被動又因為樣衰冇自信

睇人
識人no fb ig都識到人 連校工都fd埋

想識同齡

然後佢話要add 埋fb就

但係我仲要係毒撚 咁咪死得

識人好多fd 佢好善談 邊個都可以做到朋友
但佢冇用fb ig sc

我個fb 5 6 年冇用過 fd得4X個

其實識朋友唔洗驚無自信
最緊要你曉開口講野，俾人知你睬人就ok啦

通常d人唔同另外一個人交往，係對方唔睬佢先啦

有我地陪你
肯上連登傾計係成功嘅第一步

4x咁撚多走啦你

我淨係會等人搵我先會有得傾落去 未試過做主動 唔夠膽

上ig 不如上連登圍下爐好過

如果你只係想表現自己係正常人想用返fb 識朋友，咪話我呢個係新acc
舊個個唔記得左密碼放棄左咪得

呢班人都唔識架喇 冇個有聯絡

唉 難啲 人地見我咁樣衰都知實冇朋友

咁啲舊朋友呢

首先你要明白是旦開口同人講句無聊野，其他人唔會覺得你奇怪

慣左呢個模式，你知係無相大雅就唔驚同人講野

最驚一開口俾人覺得仲奇怪過冇講

想問因為樣衰冇自信 唔敢同人講野可以點搞 太過樣衰唔敢同人eye contact

痴線識男女朋友咩
識朋友底線好低架咋

正常就得架啦 你估識朋友查家宅咩

有冇啲興趣 共同話題講下

當然唔會人人都啱傾

我中學有2個fd 都係佢地開始同我講野先會做fd
不過上年反咗面 佢地港豬嚟
所以我已經有成年一個fd都冇

咁你首先要練習照鏡望住自己先

講真 我平時會避免照鏡 因為連我都覺得自己太樣衰

試吓自我催眠

望住塊鏡講：我真係好靚

你覺得姐 其他人好多唔care嘅

首先要矯正觀念係根本無人望你，同覺得你太面衰先？ 你望其他人，除左個d 個樣有外創傷痕同人差好多個d ，d人會留下深刻印象，其餘人既觀感都不過係路人

既然你同其他人都不過係人地眼中係路人樣，咁其實你個人都無咩特別，咁無野驚⋯

我興趣係瞓覺同咪lecture notes

Notes陪唔到你過世

乖乖地識多啲人

無共同話題都可以由無關痛癢既無聊野開始講起
反正唔係要你不斷咀咁講，只係要有你仲會講野既印像啦

所以冇嘢講識唔到人無限loop

唉 所以有時都好羨慕嗰啲同我差唔多樣衰但係好多fd嘅人

same 我廢人 冇興趣 冇技能

又好似之前巴打講咁問人借下note
講下上堂野咁囉

實例證明你都得啦

已經冇堂上
同埋學校好多人都本身一圈子fd唔多理外人

即係樣唔關事

但係可能人地好幽默 讀書好叻 運動勁 識樂器 有其他技能
但係我唔同 我係一個乜都唔識嘅廢人

真 人地一早有晒小圈子 你想識人都唔得

除咗打機 打字快同某啲興趣之外我好似冇乜特別技能咁

我直頭係冇 我鐘意打機不過好廢 我打字又係好慢 所以我呢啲真係廢人 社會垃圾

所以一開波有個男既問左一個問題
隱蔽可唔可以視之為一種生活態度，而唔係需要處理既問題
隱蔽=問題，呢個想法到底係點黎呢？我反而比較在意，果一班被人叫做「隱蔽青年」既人係點睇自己既生活。

我覺得隱蔽係咪一個問題甚至係一種病

視乎對身邊嘅人有冇造成影響

除非你可以喺屋企就賺到錢

如果唔係長遠都係會造成問題

Apple Music 幾時有李拾壹隻歌呀

原來今日11點播

開場！！！！

好在有人經過
如果唔係

其實個細路幾醒目

阿南

早死同遲死既分別

幫推

早d死咗 可能係解脫

阿細

左右開哂窗。。。

結果論姐

比利時返來

佢都冇去過比利時

家明可以面對返人群已經好好

冇咩嘆息橋喎

啲拍攝場景真係幾靚
唔知有冇巴打知係邊度嚟

佢係阿南呀

仆街 臉盲

都識主動話搵人幫手

thomas先係 返咗嚟做訪問

咁其實好好

係，會主動走返出黎既其實係好少數

好似真係有單兩母子死喺屋企？

草草d表情好正，完全跟到個訪問，又感染到觀眾

係 佢自己都忍受唔到過呢d生活
起碼呢個時候社工係幫到手

翻譯好似幾靚女

日本人都是有點病態

記得前面有巴打post過幾年前喺屯門

屌 唔即時打電話玩錄音好撚鳩

突然唔理任何野的話應該係有野發生過

14屈到21歲

依套嘢幾好

不要一直尋死

下橋美咲講野好好聽,好有感染力

但好似唔係太受歡迎

口就話冇事發生 但會咁想死應該都係有啲好唔開心嘅經歷

好似佢真係做緊訪問咁

拍攝手法令到套嘢受歡迎程度兩極化
一係就好鍾意
一係就好唔鍾意

撳門鐘嘅係咩人

佢老豆

換個角度可以係冇乜好事發生

人要生存係需要希望

因為全部野都係編劇靠估

再前一個女人

其實正常唔係應該夜晚打電話試下搵？

但唔講都係保護機制

呢個故其實真係唔係好中到寂寞至死⋯

我個時有睇單野
其實更多係非理性精神問題

老師或者社工嚟嘅

社工

咩嚟

無錯，呢個故同之前個兩個真係差d
唔係正常人推到

都係㗎一個細路， 冇人蝦佢 淨係識唔到朋友， 都可以成為個陰影嘅原因， 外人睇覺得冇乜事 但件事只有自己先知有幾嚴重

個單新聞報導⋯
個阿媽痴左線，我印象其實個仔都無咩自理能力

佢地仲有個阿哥，但一早走左跟老豆，阿媽呢邊係有d問題架⋯

其實呢套嘢就真係唔係好中寂寞

但係會引起人關注社會嘅邊緣人

到底華仔呀媽點死?

其實我覺得編劇呢part 有d 唔尊重事主
9 估亂up

猝死

其實唔係有遺書的話
人死之前的心理狀態咪得個人知？

呢單屯門餓死其實真係好極端
首先係個時一出新聞，都無人諗過香港會活活餓死人

而重點係老豆同阿哥個邊係完全就好似正常人咁

屯門山景邨母子

個節目主角係件事，而唔係事主

垃圾教育局

其實學校社工又可以點
禁完門鐘無人應
唔通爆門？

個編輯都on99....

教育局撚有當過學生係人咩

你估鄰里關係仲好似以前咁咩

無錯 的確離晒題
其實製作組都知
所以先會成日喺故事頭尾都Quote番寂寞
好似驚死人唔知佢離題咁

咪就係

個意思應該係話之後無再跟？
尤其係學生唔可能長期唔番學

教育局管理學校 政治正唔正確
都唔係幫學生嘅

呢單好出名㗎

上面都有人講屯門山景邨母子雙屍案

你對人好
人地都未必受仲話番你轉頭

但其實老師/社工上門已經係follow up 緊
但跟本搵唔到佢
可以點做...

真係唔識講
的確有9up感，但成單野有既資料真係好少，基本上少到剩可以俾編劇剩吹⋯都feel 到佢都盡量吹，令個故走向大家關心下其他邊緣人咁

只可以話feel到違和感都正常

有著數咪死出嚟囉

呀媽應該係有一定程度嘅精神或者情緒問題

其實唔適合照顧小朋友連自己都照顧唔到

老鄰居的話應該點都有
但新搬上樓的話就難了

唔好怕俾人呃香港騙徒咁撚多都係保護自己最實際

人失蹤太耐係可以報警

其實個個case都係鳩估（除咗韓國仔）
依個節目嘅特色嚟
始終好多時個人死咗
冇寫遺書嘅話
真相永遠只有死咗個人先知

同埋呢單野個阿媽都唔係普通人可以幫到

Send個醫生去佢屋企或者有啲用

其實無資料都可以講d 客觀既野
又一口咬定死前好掛住個老豆
呢d 係個編輯老屈個人事主

根本其實係大家都唔著緊啲case
由得佢不了了之
每人都做多步其實就可以避免呢啲悲劇

公屋分分鐘隔離屋都係唔正常 邊有咁得閒理你

其實佢大肚
唔係太應該同佢做呢個訪問
令佢情緒咁大波動

希望現場有人識做輔導

個時d 報紙佬有問鄰居架
有講過見過個男仔係附近玩
有d偏向街童既印象

呢啲又唔見啲黑警拎搜查令上門爆屋

前夫都唔理

死黑警，理鬼咩，收工趕去同同事老婆3p啦

同埋而家先嚟將個責任轉移落佢老竇到
好似.....唔識點講

轉介返去社署

所以應該係無人報過警
無出境紀錄，屋苑cctv又無發現，一般會爆門

非政治嘢popo不嬲都係hea做

係呀冇人報警

不過我會諗就算有人報警係咪真係會去爆門

仲有有得博升職嘅都會嘅

呢啲連社工都wfc嘅事就...

其實都9推架啦
又訪問唔到個老豆仲同阿哥

我都覺得無咁深情掛住老豆，但唔講呢d 真係連兩集劇情都砌唔到出黎

其實最大問題係扣左呢個男仔做隱青，而問題係佢唔似係囉我個人覺得

懷疑扣左落去先搵到藉口訪問呢班人

講真
呢類社會上比較低下階層既離婚家庭
父母通常都係比較失敗，自己都唔係好識做人，更加唔識做父母，
呢 d 人又點會識離左婚仲關心跟左另一個人既仔女

我自己係過來人
屋企人離左婚後
搬走左果個都無探過我地
反而周圍話我地唔主動搵佢好不孝

一路都唔係話佢隱青係因為怕人而唔出去

至於點解諗老豆，除左推測，諗番以前d好日子其實都合理

舊時Eason joey 吳鎮宇套神經俠侶個故係寫得最接近毅進警實際係點做野既描寫

但係死因係餓死定咩？
唔係隱青咁點解死係屋企

真係架
有內幕爆？

再見啦華仔

係
件事本身係個阿媽有精神問題
但佢無講，只係不停話華仔係隱青，不登校既問題兒童

秒

捉個虐貓狂徒都捉唔到

上嗰集有推論過佢係失語症

坐佢對面個女仔係明星？

因為冇人真係做隱青做到死 我估用一般隱青故唔夠爆於是夾硬扣埋一齊

首歌幾好聽

套野完全係眼高手低

希望viutv 唔好再搵呢班人制作節目

仆街教畜

教畜又帶頭欺凌

cls 咩老師嚟

又係教畜

鳩估

兩年會唔會太癲

我屋企人都試過
個老師標籤左我屋企人係壞學生，帶頭笑佢，最後攪到我屋企人無心機讀書
明明小學果陣讀書都ok....上到中學遇到個教畜之後無心機讀書

我覺得係差在有冇人支援

好似華仔咁冇人支援所以最後佢就餓死左

而家訪問緊呢個男人兩年唔出門

如果冇人支援佢點樣生存

無嗰段時間就唔會有而家嘅我

爾君真係好靚女
直頭係完美

頭先幾個case都五六年啦

拿，你真係俾呢套野個前設引導左
就好像教育局件垃圾強行將中日歷史立立場咁

一個人餓死唔一定係隱青

你好奇既話，建議真係查返呢單新聞睇相關報導可以睇多幾份報紙點寫呢單野，訪問左d咩人
睇個堆人講左咩，雖然資訊唔多，但你可能睇法會唔同

獨立審判思維就係你點睇同分析件事

過勞死

係

唔存在冇意義嘅事

每件事發生都有意義

sad but true

套野已經愈黎愈同“寂寞”無關

下集講社畜

點會呀，寂寞係個社會，唔係事主喎

睇你點定義呢兩個字

下集應該係呢單電通女過勞死

屌 我小學都試過
嗰時小五我同兩個同學
總之乜都屈我地做
乜都係我地三個唔啱
乜都罰我地三個先
但其實好多都唔關我地事

不過好彩 我地又冇比佢影響到心情

可唔可以請教下，下一集同寂寞有咩關係

廢話嚟
不過個個都鍾意聽

知道
又話真實事件改編
佢就真係改撚咗

呢個解法先講得通
唔係嘅話其實好多講過嘅case已經唔係幾啱

無一集真係好關事

我同諗法相似
似係佢地一開始做呢個節目就諗咩類型黎做
其中一個項目想做隱青，但香港無咩出名得濟又會死既案件，所以用呢單塞入去

日本會社文化迫出來的死做，但又無人幫到佢地
同事唔幫你，公司唔理你，社會唔理解你
係呢幾年多左好多人過勞死先有人關注

因為我寂寞
所以先會睇《寂寞是幫兇》

咁呢單新聞真係好難想像會喺香港咁富裕嘅社會發生嘅

所以寂寞係個社會，唔係事主一個人

其實單案由係因為建制派而造成既悲劇,但冇人要過佢地負責

山景邨管理公司欺壓邨內社福機構，唔俾人上門家訪，令隱閉事件無人跟進！上月有線專題報導過，山景邨長期由吳x蘭和吳x鴻把持，其管理公司長期欺壓小學和社福機構，到死左人，一樣冇改，房署又懶理，建制派議員完全冇出過聲。

寂寞嘅係觀眾

其實公司唔理你

同事唔理你

冇人幫到你嗰個感覺都幾寂寞

我屋企人果陣咁岩有尿道炎
要成日去廁所
我屋企人一舉手想去廁所
隻教畜就帶頭笑佢話佢，仲幫佢改埋花名
有試過尿道炎既巴打應該明真係會成日急
所以果輪我屋企人都唔想返學
最後我地交醫生紙都無用，個老師見佢舉手去廁所都會質疑我屋企人係玩野

後來我屋企人on and off sick leave
去到好返晒先返足學...

我地都投訴過個老師
但係無用

好差個老屍

投訴都冇用咁痴線

自己試過之前有份工係咁
老闆屌我成日問野
連問同事都唔得

個office 靜過library

做左一年頂唔順quit 左

我覺得日本阿伯同韓國仔都叫講得通既
日本阿伯就係得一個人，所以諗野愈黎愈偏激，所以自焚，你咪關寂寞事係通既

韓國仔就⋯都可以話佢心靈寂寞，唔相信個世界，所以了此殘生咁

但今次個屯門細路細到咁，仲要一半家人遺棄，阿媽痴線，你話佢係隱青我已經覺得好勉強，之後不斷講記憶停在9歲真係⋯⋯好編劇既幻想囉，強行扣因為無老豆寂寞

希望呢d 教畜快d 死
唔好再害人害物

學校最多咪warn 1 warn 個老師
唔會炒
佢仍然可以欺凌d 學生

之前講到佢老豆又會打9佢
正路應該唔會掛住老豆囉...

打完之後又俾佢孭去睇醫生 所以中咗斯德哥爾摩症候群

成單真係好可悲

其實社工永遠都要個受助者keep佢搵佢佢先會跟進,呢d手放開，自由放飛既case 被遺棄真係悲劇⋯⋯

禮義廉就收皮啦，剩識呃阿婆送著數拎選票

呢段太幻想啦，試圖講佢同屋企人有過好事發生咁⋯

其實我都覺得有機會係9歲後有失語症或者出現智力失衡之類既⋯我覺得仲有機會個阿媽24小時係屋企發癲添，如果你仲9歲個時阿媽發癲咁講你跟埋你阿哥搵老豆啦唔要我啦，我諗任何一個9歲既都未必會離開個門口

但係細個有好回憶我覺得合理架喎

所以節目組都戴咗頭盔 叫幫兇 而已
不過前三集主人公嘅共通點都係有孤獨、無助感

其實對出街覺得不安 已經係一個特徵
希望你會話最信任既人聽 搵途徑尋求協助.. 😞

片尾曲終於有得down嚟聽

係呀！！終於有！
我日日都mon住apple music

我有個朋友開左個youtube channel介紹本地新晉演員，咁岩第一集就係講Alma,大家幫忙click入去支持下

alma

封面張相正到

埋位

好正

爆粗band友

瞓得少過囚犯

catherine

奴隸生活

MISS 5

好似 以為睇錯野

有無人個viu係睇唔到live

心諗 又閃

之後睇唔到佢了 簽左邵氏

日本呢種前輩文化真係好痴線

時得時唔得

痴線咁都屌一餐

係屌 想cap alma個樣先開機睇

佢呢排個player死死下咁

thomas

真係cls

已down
好撚正

呢單係咪講一個月ot百幾個鍾跟住自殺嗰單??

Thomas

日本呢啲閪文化真係垃圾

瘋狂ERROR
星期5 想睇歎息橋大結局都睇唔到

我都未睇

寧願佢地躁狂殺欺凌者都唔想佢地抑鬱自殺

日本根本大撚把

真係好恐怖

一定係幼稚園/小學

原來佢係獨立演員，真係好難得

跟住用APP 睇 有D 對白無左聲 想點

香港有好多老師被欺凌到自殺

原來唔係我電腦問題

我部pad個app唔得
反而電話app得

諗起我以前有個阿sir
又係畀校長同埋啲主任恰

肯定係d 老屎忽閪女人

呢D職場問題好普遍

我係電視app同網頁都有時唔得

香港有好多獨立演員都好正
例如 教束嘅偽abc同學

我睇時王重播都係咁

我有個呀sir好有心但比人逼走

我都係到星期日晚就好不安
基本上今晚過咗12點就已經諗"屌聽日又返工"

幼稚園啲工作都癡鳩線㗎
啲上司係唔係都屌一餐先
利申 身邊朋友實習做到個人好崩緊

真係好多人有精神問題 跟住因為自己係老細就迫害人地

揀人黎查真係

做老師係咪壓力大到癲?

好大壓力

真係好撚慘
點解唔辭職算

點解時不時影條女個大頭，唔撚想睇你啊

呢啲問題真係得辭職先解決到

其實係無出路啫，係商業社會，唔高興可以轉工，但老師好難搵到同類形同收入既工

兩單都係學校發生

為人師表噉樣恰人，有良心？

好嘅老師常常都係針對象, 反而啲 埋堆 老屎忽 欺凌學生嘅老師就會成日訓導處老師 步步高升, 繼續欺凌唔同人

唔係咁易嫁 仲要做老師呢行

係就唔會咁多教畜

香港大把教畜

果件草草...聽緊呢d case 仲笑得出

係教育局亂黎搞到老師壓力超大
要做好多唔係老師做既野

仆街

好賤

個部長精神都有啲問題

痴撚線

有無睇完呢幾集 會好憎日本

祟日撚表示一早知呢D問題

戰死沙場嗰種feel

香港咪又係有呢ｄ問題

一早知架啦呢種病態文化

返工玩twitter

其實真係有留意開新聞的話就好多地方一早無哂幻想

依家先知？

崇日撚表示日本只適合去旅行，唔適合住同生活

係 香港其實差唔多
但人地收工之後真係會多D娛樂同生活
香港係接近冇

除咗工作 咩寄託 興趣都冇
寄情工作 壓力自然大

ｄ戲會唔會屎左d.......

一早知啦

其實好多地方都係

呢啲文化癡閪線
被人恰到咁總死頂 訓練到所有人變機器

喊呢段做咩撚野……

條女好煩啊唉

呢套係唔知點解有呢啲奇怪情節

太浮誇

見到佢咇眼淚咇極都無，睇到都覺得辛苦

好唔鐘意佢

我唔完全同意 日本咁大 都有好多地方岩住同生活既
只係佢地既職場環境係咁惡劣

呢D世界仔 社交好又點會被欺凌呀

老屎忽文化

君君正

就係社交好
其他人一齊玩杯葛仲傷

睇你接唔接受到啫男尊女卑、排外、職場文化閪
可能有其他好處大到你接受到壞處
只係我接受唔到

佢地放工之後好似都要應酬人去飲酒

睇到有抑鬱

大粒小小一話唔鍾意佢成班擦鞋仔仲唔即刻掉轉槍頭

外國會唔會有呢啲所謂男尊女卑

G

多咗

唔靚女所以被人蝦

我覺得外國相對平等啲（鳩估）

同埋人哋可能五點放工就去飲酒㗎啦

當人唔鍾意你，做乜都錯

完全唔明點解迎合人係一種溝通技巧

So true

個日本演員 做幾好搞我都想打鑊佢， 佢有 潛質做第二個鄭子誠

有時職場其實會係咁
識者生存

背後先話幫佢有撚用咩

黃溢濠

呢啲就係喺人地想死嗰陣叫人諗開d嘅人

twitter成日有啲日本人有自殺預告

根本得閒得滯

香港facebook都有㗎但冇咁多呀

咁唔通係正確？

呀細

其實佢隱含嘅意思都係叫松子學下點做人

連登都有

扭曲嘅價值觀

韓國職場閪啲定日本

咁好火

Why not both are 閪

香港唔好得幾多我覺得

其實呢個日本妹個樣都唔差

咪係囉

“社畜”呢個字本身係日文嚟

同同事打好關係其實好基本

個松子既日文配音似香港人講日文

口音唔似日本人

我都覺
似香港人

但而家係擺明無人想幫佢

日本係咪無ot錢

聽落好似冇咩口音 好字正腔圓
同佢阿媽好唔同
利申唔識日文

應該係

有
但職場文化係唔會比你申請

真係唔好合理化件事

lets rock

唔會? 即係申請左都唔會批?

講緊職場欺凌俾人針對喎

我上兩份工就係埋堆， 恰我嘅人就 比我埋堆嘅人 屌鳩返轉頭， 埋堆係有重要性

咬字流暢度同高低音都怪怪地
其他人都係真日本人口音

無日本人講野既intonation

咁都要間公司夠大有兩個堆先得

恰你嘅竟然唔係埋堆嗰班人
咁佢都幾有勇氣喎

對社交差嘅人嚟講就係地獄

似係識講日文既香港人

我記得日本連做m記都會ot，大把人ot o到猝死

香港都好多職場權鬥，但同日韓比仲差好遠

比較出名係NHK有一個24歲女記者過勞死

係...

係
其實呢d文化係好撚乞人憎

好可愛

唔係批唔批既問題
係日本好鐘意自我OT或者佢地做野文化好繁瑣搞到少少野都做好耐
另外要OT即係你能力低做唔晒D野呢樣係唔應該出現
所以公司忽然要做野就有OT
你自己留低做野/比上司迫你留低係唔可以申請

松子d 日文有d 難聽....

嬲到咁有禮貌

唔出聲都係幫兇啦

點會無辜

佢係老屎忽黑人憎得滯， 埋堆嗰班 係好人嚟

ACG的話A-1都有人過勞死

咁你都幾好彩

ot 156個鐘。。。。

原來係咁

瞓著咗

係咪用呢個case改篇?

佢真係好彩

通常係啲老屎忽夾埋蝦新人

其實好多例子

頭先Google完有個公務員係抑鬱自殺死

垃圾老闆

呢種文化真係好on9

點解人係要搵新豬肉蝦咁變態

香港點同
普遍有東家唔打打西家既文化
同時無終生制同CV無咁重要
日韓一衰左就多數做一世散工

係咪個老屎忽乞人憎得滯
成班同事唔gur佢

咪撚再影條女咁多鏡頭得唔得

諗住佢乜都唔識好恰啲掛

磨爛蓆

真係好彩教左我好多嘢， 仲唔嫌我蠢
恰我 嗰個人成日做啲濕鳩嘢 把口仲好仆街添

邊條女

奴性重到

叫草草 ??

唔代表香港職場無欺凌

記錄個個
受訪個個講緊野 大頭影佢up頭

又唔可以早走過老細

打風都冇假

吓點解

咁仆街

終生制即係點樣
頭先miss咗

吉高由里子套，我要準時放工，好唔現實

有日本朋友話近年好多少少
佢翻嗰間日資公司8點鐘就會自動熄哂電腦, 唔俾ot
放工應酬唔去都唔會俾人屌, 因為好多後生都會告上司權力騷擾
當然可能只係佢好好彩

我會準時走

老屎忽仲要仆街， 連公司最好脾氣嗰個都可以 激嬲

舊年幾次大風都有講啦

公務員咁

日本嘅職場係唔會炒人嘅

所以通常一份工就做到死

把聲好似卡通片

唔怪得

其實係要改變
根本咁樣嘅文化對成個行業都唔健康

聖誕都要返工

係好好彩

最唔掂係成日影佢聽住case 微笑

笑你老母

其實呢樣嘢我都覺得好痴線
如果我係日本人應該會好痛苦

咁自己辭職去第二間公司會有咩問題呢

近幾年死左好多人，唔到政府唔理
政府一介入梗有人淆

諗起思覺象巴打

班死老野死晒無人傳承咪無呢種文化
新時代唔興

依家香港嘅公務員頭三年都係合約制㗎

到第三年佢可以唔同你續約㗎

日本其實有冇聖誕節公眾假期

好似無

冇

所以我睇台灣嗰啲綜藝節目

啲日本人走路去台灣都幾開心

爆咀band友

辭過職就唔會再有公司請你做終身

只會比合約你

呢個好似似metal多啲

啱啱嗰首普通話歌係咩歌?幾好聽

首歌幾正

最重要兩個主角以外都日本人

所以咁多日本女仔下海去拍AV 同 做風俗娘
因為至少得到俾人尊重嘅感覺

我都覺得係要靠新人去推翻

大家估中咗
片尾打出嚟，飾演松子嘅人的確唔係日本人名

個松子真係唔係日本人黎

之前好似睇過連登post會死留住你唔比你辭職 不過個個巴打好似係拎working visa 唔係好記得details

聽說日本人 好尊重三文魚

想問咩事

我都想知

東大畢業都要做茶水都幾灰

我都覺得松子啲口音怪怪地
不過故事先係重點
雖然真係好奇怪⋯

天使

孤者夢遊

以前成日喺連登開唔想返工post

孤者夢遊 係張蔓姿填

合約都冇咩問題呀
仲自由啲添

真係痴撚線公司

老個一班唔死根本就改變唔到社會

呢個topic得一集？

套野做得好奇怪

得一集
下集網戀

最後一集

最後了

今次咁短
咁快最後一集

呢個真係痴撚線

根本係應該OA做

Oh noooo咁快最後一集

咁快最後一集了

原來下集係新故事
好似好睇啲喎

下一集總算真正緊扣返呢個節目名

寂寞是幫兇好睇！！！
首歌都好好聽
同埋好鍾意alma

都有病
比個人你做野你迫人做茶水清潔
咁清潔阿姐做乜

唔係講個社會
係講佢工作嘅時候

合約嘅話應該好多福利都冇

頭先松子係住宿舍

True

要人斟茶遞水好心請多件阿姐啦

終身僱用制度是日本經濟高度成長的原因之一，但在泡沬經濟爆破後逐漸被放棄。2001年小泉純一郎出任首相後實施新自由主義經濟政策，終身就業得以減少。由於2007－2010年日本經濟長期衰退和金融危機，許多公司已經停止了終身僱用制度，改為使用人力派遣。

咁快完 好掛住alma bb
要等7月睇對號入座

之後咪一世搵死20萬一個月囉
你要升職加人工就唔可以轉工
呢個係日本職場文化潛規則
係有d好叻既人可以跳去外資甚至更加既公司做人工三級跳
但有幾多呢d人
一個普通人冇乜特別出眾既能力就只能夠留死係一間公司做到死

下下要有人死先引起社會迴響，但每次都係求其搵啲人出嚟祭旗就當解決咗件事

後生嗰一班都唔保證第日唔會變老屎忽

不過我諗佢個變態上司係靠點松子做嘢得到快感

真係好撚變態

現實就係咁諷刺

根本應該一早要取消啦
成件事都唔人道

無保障同福利
同埋話比人知你唔係社員即係你本身有問題
出到黎淨係銀行唔想借錢比你都夠死

逢星期日晚都開POST表示聽日要返工好不安

其實喺商業社會，好多人都做一d同本身工作無關既野，但人地做得唔高興可以轉工甚至轉行，但老師就唔得。

唔係想針對老師，但老師d思維真係出唔到商業社會做野

知唔知點解日本小學會訓練d小學生去執垃圾洗廁所？
咪就係為左要佢地出黎做奴隸囉
早幾年fb勁多日本小學生做清潔既片仲勁多香港人話應該要咁訓練小朋友
但日本就係拎黎訓練佢地出黎做野都要做清潔囉

好多公司根本唔會請阿姐
直接要每年新人做埋清潔
最癲既有fd做個間第一年新人要每日朝早7點到公司(office hour 9-18)幫全公司人抹枱同扔垃圾

我覺得本身個上司都有啲精神病

所以其實工會係有必要存在㗎

為自己同業爭取更好嘅薪酬同福利

咁佢應該都幾抑鬱

乜原來咁大件事㗎

痴線

有幾唔人道
本身係一件好事請你做一世你咪會當公司係自己家人或事業去努力同付出
差既只係人性

痴線
明明轉工就好正常
家陣搵工包啱做㗎咩

其實我都好憎不停醒cv同埋見工

有個親戚結咗婚喺日本返工
話佢公司唔止斟茶遞水 連吸塵都係佢做
係佢地嘅心目中女人就係要奉承男人
覺得女人就係要卑微 要俾面男人
雖然我真係好鍾意日本
但要我喺日本生活我覺得我做唔到

但另一面就係
同上司老細去食飯一蚊都唔洗比
埋單其他前輩上司老細會幫你比曬錢
越高級比越多
呢個就係佢地年功序列既社會結構

外國人可能多數做part time

拍AV 同做風俗娘係出賣肉體
但做社畜係出賣靈魂

幫佢地做無謂嘢做到死都當係應份

係呀
所以而家班後生咪唔願意做長工
我最近係日本創業請左幾個後生女
佢地都係o岩o岩畢業完全唔想搵長工驚做左唔o岩做辭職又搵唔到新工所以做住parttime先
雖然你畢業個下未即刻搵到工個下已經註定你一世冇運行
但佢地寧願咁樣自由d寧願窮一世都唔想走入佢地個社會結構入面

最大問題就係後生一輩諗法已經變緊
但在位既都仲係以前制度訓練出黎既奴隸
呢班人一日唔死成個社會風氣都唔會變

你係咪無friend做老師？
我以前畢業班的朋友當中有差唔多三份一人都係做老師，個個都話壓力超大
原因係唔止「做一d同本身工作無關既野」，而係好多野都要由佢地自己負責番
自己班的學生的成績、情緒管理以至屋企問題，以及課堂相關的備課等等都係基本(先唔講好多都一人做幾科)
問題係仲有無盡的seminar去傾教學方針、有時仲要應酬教育局
仲有d教學以外既野都係佢地去跟，唔好彩的話學校都會有辦公室政治
人地放假佢地都仲要開會同準備其他野，有老師朋友一個暑假都只係放得一兩個禮拜而其他都要做野

你可以話佢地份糧包埋，但佢地個工作量同商業社會比真係無乜可比性
所以前幾集講校園欺凌見到有人屌老師做咩唔做野唔跟進，而係可能佢地根本就分身不瑕(欺埋一份的就仆街死啦)

都唔係 係正社員
因為佢老公係日本人所以就跟埋去日本生活
反正係長期住日本 所以係搵長工
聽佢講每朝返到去做第一件事就係清潔
但明明佢個崗位就唔係做清潔

所以我都明點解咁多後生女出黎做風俗
做普通工係出賣靈魂
風俗只係出賣肉體但至少d客會尊重佢
甚至好多客會調返轉係咁買野送比佢地
分分鐘d客對佢地仲好過自己男朋友
咁既環境如果我係女都會想下海

香港都一樣 條女很清楚收兵好過嫁人

日本做牛郎都得

收兵係搵碼頭姐

其實呢啲女係邊度識㗎

我自己係完全唔識呢啲女㗎囉

就算間公司好我都唔想
好似賣咗個身畀公司噉
工作應該只係各取所需，我出賣勞力你出錢，有咩唔啱咪走

老實講我有四個朋友&三個親人做中學老師，但佢地永遠唔明出面商業社會職場做緊乜，會玩鬥慘大會。。慘得黎又要好似好自豪咁

我做金融有關既IT，忙時就好似套劇既日本女仔咁，一個月無放假個個星期返足七日，日日返over十個鐘。我做IT本身寫code，做做吓就做埋pm野ba野（香港好正常），再做做下就要學埋compliance同procurement野（睇埋d濕9 T&C)，之後做耐咗玩埋presales又要陪客食飯，仲未計睇住d細，照顧老闆，同其他team嘈嗰d瑣事。。

老師同我最大分別係我可以bargain 工作同待遇，而佢地唔得，所以佢地係鬥慘，慘得黎又無得唔做，但我係做野有成功感先做唔高興又可以轉工啫。

我唔識氹女做唔住
不過女仔都係嘅幾靚都好氹唔掂個客好快就玩完

開定po先
如果推爆咗呢個post就用新po
聽日有事未必趕唔切返嚟睇
[Viutv新節目]寂寞是幫兇(4)

自膠

巴打趕得切喎

今集咁有錢嘅

應該要開定新？

有錢有鳩玩

樓主開咗啦

原來開左

置頂已經有

最後一集爾君貓

好惡

最後一集
大家要勇敢面對自己既寂寞啊

好似黑社會交易

令集之後大家要好好照顧自己

全民造星

dee dee

我地仲未可以死

年輕

係要打英文
扮曬野

well……(JM tone)

廿年前呀嘛

頂

扮外國人吖嘛

d圖key上去咁款

原來係溝「鬼佬」

放長線釣大魚

假到咁都信

偽鬼佬咋啩

做人真係要有自知之明

我錯，食洋腸
好消息我終於聽得明英文

人貴自知

呃錢黨咋

扮62歲？

好嘔心

所以加咗引號

oh i see

寂寞女人應該好易落搭

富婆我唔介意

個騙徒一定知個女人好有錢

周圍飛

肯定

巴打咁重口

佢老公成個日本仔咁

其實一年都唔見都已經有問題

Text下啫你又冇損失

呢度仲有人想要五十路啦

不過長期傾計實會有感覺

用錢為植我心靈

梅定堅

唔係真係釣個人出嚟訪問呀

之前好多偽鬼佬騙案扮美軍

連登八十路 大有人在
利申我放棄

應該都係扮啫
都要俾受訪嘅知嘅

其實好多人玩嗰啲交友Apps

真都唔出奇

不如連聲都變買啦

有人勁過耆齡王?!

佢最近去咗邊度

真啊 賺完佢錢我玩明星仔你都吹我唔脹

何超雄等緊你

永遠支持你

佢會壓死我

一黎就十萬

boss

尋日有個post俾連登仔極速做爛市

十萬蚊美金比我好過

精神上

痴線如果咁有幸識到佢我應該會扮男人

賺錢都要有原則， 何家啲錢唔撚賺

高雄
建築師

沉咗船

咁扼法 不如真係同富婆結婚 未仲賺得多

咩事好浮誇

條女d 戲真係好唔掂

賺何超雄啲錢去溝何超蓮
姊妹丼

唔係點會咁多騙案

可以一直避而不見有得諗

你估佢唔想 因為佢唔係鬼老

台灣d工程師又真係好多投訴

現實中越有錢越孤寒越謹慎

世均呢個名喺台灣真係好common

何超蓮會唔會貪你D錢
而且懷疑佢分到既多過何超雄

其實唔係浮誇，好多現實貪玩都會咁講野，仲有d扮細路，有d扮男人添

受騙的那個比騙徒更混帳

有冇人知爾君貓有冇男朋友？

都扼咗成10萬美金 去整容變鬼佬啦

咁寧願 賺梁安琪錢去溝何超蓮， 感覺冇咁驚

管家角度

唔奇

肯定吹到自己好大啦 整容都唔掂